曼聯三大目標現身！蘇帥落重本搶一天才

曼聯賽季收官階段表現糟糕，蘇斯克查（O.Solskjær）的執教能力受到了不少質疑。球隊今夏繼續對陣容進行重塑，以支持蘇帥實現他的戰術構想。不過曼聯今夏的收購情況並不樂觀，球隊下季沒有歐聯可踢，加上蘇斯克查沒有出名教頭聲望，想要收購困難重重。

BBC記者大衛-奧恩斯坦在節目中透露了曼聯的三大收購目標，分別是高列巴尼（K.Koulibaly），萬比沙卡（A.Wan-Bissaka）和辛祖（J.Sancho）。奧恩斯坦表示，曼聯非常喜歡高列巴尼，而萬比沙卡一直在曼聯的收購雷達上。辛祖加盟的希望則有50%，要看他自己的決定。

按照這位名記的說法，如果辛祖轉會英超，那麼曼聯將會是他的第一選擇，不過辛祖想踢歐聯，而曼聯不穩定的近況也讓他有所顧慮，他希望有個穩定的環境，爭取冠軍。辛祖今夏如果入市，轉會費將超過1億英鎊。

無論從技戰術類型還是場上位置上，辛祖都非常符合蘇斯克查的要求。蘇帥快速反擊，曼聯在右翼鋒的位置上一直缺少一個鐵主力，辛祖剛好可以填補這個空缺。不過目前這筆交易的難度很大，曼聯首先要提出一個讓多蒙特難以拒絕的報價來讓他們放人，而蘇斯克查要說服辛祖在沒有歐聯的情況下加盟球隊。

all go mu la diu

go my la diu

go mu la diu

同摩佬收購名單冇分別

my go la diu

mu go Diu la

唔夠星級，想變中游？

仲未知自己隊波最需要既係2閘
豬一樣既領波

張list可能係木仔心水

冇右翼冇右閘

唔買個隊長級，中場/中堅根本就on9

左閘都閪啦 肥撚到豬閪咁踢閘
鏝狗就醒啦一次過清殺巴同高拉 入文迪同獲加

文迪都唔掂
迫施增高踢左閘先有冠咋

不如買大埔個辛祖吧啦

簽哂佢 又可以解放普巴

屌 仆街偷曬daddy d野當自己

唔清山齊買咩都無用

摩佬一直追緊金章
唔會追後生仔

Alessandro Ferreira Leonardo Sandro

雲比沙卡咪右閘囉

隊波唔係叫傳曼聯咩

邊撚個辛祖

無歐聯踢都去

Koulibaly 一轉會應該會破VVD記錄

So9仲未炒咩

大埔

一直唔明點解條黑鬼中堅比人吹到咁大

全能到仆街一個踢哂二閘啦

Sancho 同 Bissaka之前人地已經表態左話唔想加盟曼狗啦 update 少少好冇

根本無一個想嚟 有錢都無用

青訓回家，感動😭😭

1日唔賣隻力架搞屎掍1日唔洗諗冠軍

高列巴尼對住垃圾阿狗都守唔住又og

鏝之前都話想簽Sancho
係人都識揀啦

英仔黎
踢多蒙特

03月13日(三) 20:02
蘇斯克查下季坐正曼聯帥位已經冇懸念，下一步就係為下季組軍做準備，會方亦全力作出配合，根據英國《獨立報》爆料，曼聯增兵取得重大進展，即將以8000萬鎊(約8.3億港元)簽入多蒙特翼鋒查頓辛祖，並會畀件7號球衣佢。

上月已傳出曼聯想用7000萬鎊收購呢位即將19歲嘅英格蘭新星，但報價未到多蒙特要求，於是決定加碼至8000萬鎊。據悉，曼聯代表團已經接近說服多蒙特放人，而且查頓辛祖亦希望返回祖國搵食。

查頓辛祖今季喺德甲表現一鳴驚人，已有8球進帳，無論係速度、爆炸力、傳球、射門、控制比賽節奏，都屬於德甲球員之中首屈一指，甚至被譽為同法國新星基利安麥巴比同級數，並已經晉身英格蘭大國腳。曼聯對查頓辛祖志在必得，認為佢可以將球隊傳奇7號重新發揚光大。

值得一提，查頓辛祖出身曼城青年軍，如果佢真係加盟曼聯，唔知曼城領隊哥迪奧拿有乜感受呢？

一係去一係唔去

03月13日

03月13日 個時獌都唔太差

而家確定無歐冠踢 唔好發夢啦

哥迪奧拿有乜感受呢？

甚至被譽為同法國新星基利安麥巴比同級數

又吹到大一大

好心唔好害人啦

買乜鬼呀，留筆錢炒So B實際d啦

準備定今年踢到聖誕又炒

中前場後防全部都有問題 連門神都 買十個人都唔信重建到

好過廢摩啦

聖誕曼聯開過95m英鎊拿圾里都拒絕，今次買一定過億

人地唔識睇英文架米jer

點都大會過水晶宮嘅又…………

以我所知
邊隊有辛祖
邊隊就拎聯賽